[突發!!]May姐面臨不信任動議表決

Breaking News
U.K.’s May to Face Confidence Vote as Party Lawmakers Turn Against Her
Bloomberg News
2018年12月12日 下午3:44 [GMT+8]

British Prime Minister Theresa May will face a confidence vote among her own Conservative lawmakers after at least 48 submitted letters calling on her to step aside, Bloomberg News reports.

喂唔好ko佢呀，ko 咗就無人掌然後一片混亂拖到 no deal咖啦

may姐橫又死掂又死，不如死前幫幫手推翻article 50啦